食肆有選擇唔用安心出行

只要唔做晚市同兩人一檯就得

PUSH

有D本身唔做晚市既就安全

做生意係唔會同錢作對
出街望下就知有幾多間唔做夜晚 一係本身個業務無夜晚
好撚現實

好，可以西走D，
真扮黃、實呃錢之流

不過宜家午市其實都好多踩晒界咁坐人
你唔玩既政府可能會捉你午市捉得好嚴

裝安心出行就殺到病毒?

唔係屌鳩政府，而係屌鳩食肆用安心出行

你真係講到個個要貼錢出黎表態咁

其實係咪晚市先強制要安心,中午都係自願性質?

冇分

原來停晚市堂食同2人1枱係懲罰，唔係防疫
咁即係政府懲罰咗全港食肆幾個月

一定要…除非做lunch 2人一台 仲要坐一半 同唔做夜晚(包外賣)

發發啦，又可以加多樣標準落去鬥黃喇

咁其實話唔做晚市就唔洗安心係搵笨,根本全日都要